何必要做奴隸

無需要為失去了的執迷

人總想擁有東西 要是代價高 越令心中牽繫

lalala lalalala

Infinity Journey呢隻album真係好正

啦啦喇 喇喇啦 啦啦喇喇拿 拿拿喇
拿喇啦啦喇 喇喇喇啦喇